想通了，即將要和社會接軌。

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港恆生大學BSC-DSBI進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年數據科學 , 掌握數據及商務分析的技巧，培養足夠能力技術去識別和解決商業問題。

又要幫公司改善及優化商業決策和經營業績。
更加可以有能力為公司制定未來政策。

表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了

月入80k 其實唔難

優化

Ching快d匿入殘厠

上恆大個網搵架
佢係咁寫

今晚禾地恆大又可以瘋狂交配

日日都係萬性節 很想要吧

On your mark...GO!

用埋d「優化」嘅字點填詞啊？

你上官網睇下啦

萬性節

咁多正評無人留言

我打左篇咁長既文唔知你會唔會睇哂，我希望分享俾各位DSE 迷惘緊既學生，讀緊 IVE / Asso 唔知自己想點既學生，或者 IVE / Asso 想升恒大既學生睇
我並無將重點放係我自己任何一段經歷，亦都無話建議你要做d 咩，只係想你睇哂呢篇文，可能每個人睇到既重點都唔同，希望鼓勵到你地，自己決定自己既未來，或者前途無你諗得咁黑暗呢

故事要由我中四講起，當年我中四成績唔錯，但係我無心向學，諗住DSE輕鬆 17分升到樹大 BBa就算數，有時間寧願去溝女
好景不常，中六考 mock 前我同當時女朋友分手，搞到我無心機溫書，期間仲試過飲酒過夜，第二日塊臉紅哂咁番學，仲俾呀Sir 捉落醫療室叫我休息 (我諗佢應該聞到陣味，不過佢無屌我 )
呢個狀態一路 keep 到考 DSE，當時我以為自己有本錢輕鬆上到樹大，真係夠膽死考試前兩日先溫書，結果梗係炒撚哂啦，得6分連Asshole都升唔撚到

當時既失敗者 ( 無full cert個d ) 要去Asshole，好多Band2 / 3中學係度擺攤位收生，一連兩日，學生要自行去搵found dip學位 當時我好撚驚，之前無諗過自己會升唔到Asshole，老母係電話度話請假黎陪我我都話唔洗，因為我相信6分唔會無學校收，安慰自己輕鬆d 面對 期間好多人打俾我或老母問成績，大部份都好好人咁安慰我，仲叫我唔好傾拿拿臨搵學位先，搵到記住要覆返佢 不過亦都有人問我，6分升咩Asshole，無20分都升唔到大學啦，6分仲上去墊底??? 不如做地盤仲著數啦 其實佢講得好岩，識得我既巴打都知我DSE後真係入左Asshole 不過當時聽到真係唔係幾開心，呢段說話我記到依家

當時原本間間學校都話收我，不過我想升 BBa所以要揀一間讀business既學校 而Asshole 要讀ABa( International Business) 係一定要 DSE Econ ( 我無讀 ) 所有學校都話只可以俾 ABa (Hospitality Management HM) 既offer 我 結果我行左成日都無accept 到任何一個offer
返到屋企老母問我收到offer 未？我話未 佢屌到我上天花板，問我點解唔轉HM，點解有offer 都放棄 我好辛苦解釋我想讀International Business既原因佢聽，佢知道左都無再屌我，仲話大不了去跪個校長求offer，我聽到後衝左入房喊撚左出黎
第二日我再去求下d 老師俾我入International Business，結果完全無人理我

其實當時我都收到 HKCC Associate in Business Administration (Marketing) ，我老母走去問人 HKCC Marketing 好定 SPACE International Business 好，結果得到既答案係: 你個仔 (咁既料) 仲想考大學？不過安安份份讀個Marketing咪算囉
我當然唔會聽三姑六婆既意見，反而上高登問邊間好 結果高登仔個個搶住認自己SPACE Distinction 升左樹大 BBa，仲吹到走哂堂都考到 Distinction，講到好似低能課程咁
其實佢地無講錯，SPACE 舊制既Asshole 真係Hea 撚到仆街，可惜12年SPACE 改行新制Asshole
而我真係抱住爆seed 上樹大 BBa呢個目標入Space ABa，一黎學費平，二黎我想讀GBus 而唔係 HM 我深信只要肯努力，無論你讀乜都升到大學
三黎係想剝哂班三姑六婆棚牙，你話唔好入Asshole 因為我會升唔到U哂錢，我就入SPACE 升U俾你睇
結果我真係瘋狂讀書，得閒睇下動畫，無溝女 我仲記得我會專登Print SPACE note 去自修室溫書，大大隻SPACE 印係度，令自己一世都記得我當時有幾柒
結果 Asshole 成績預期外好，我收到成績表個陣都嚇親 原因係 Asshole 無，全部題目靠背書，考正我個飯，而且課程唔大，唔洗記哂所有野再一次過考 一句講哂，呢種讀書模式岩哂我 最後我以 16B 5C 成績畢業 唔洗質疑Asshole 難易度，因為我暫時大學既business科都係全A+
當時除左老母，無人知我報左大學，因為我都唔想俾人恥笑: Asshole 仔都想入大學
結果我收到中大科大offer 個陣，所有人望我既眼光都唔同哂，我睇到一份認同
由不學無術，只顧玩樂既Asshole 仔，搖身一變成為三大學生 個個都問我個陣係點溫書先考到入三大，最後我收到香港大學既offer 個陣仲升埋上神檯，破埋世界紀錄 其實個過程都幾好笑，當年我報Jupas HKHSU BBa，兩年前我成績唔夠，估唔到兩年後竟然收返我 我記得 interview 果陣prof. 問我，兩年前Jupas 報咩？我諗都無諗就答: HKHSU BBa!!! 咁就收左我

依家諗返轉頭，我發現我既夢想一個一個咁被我自己實現，一開始因為唔想做地盤，讀緊果陣想升返恒大Gbus，同埋因為想交配而住hall 依家Year1 已經過左一半，岩岩收到hall offer去翼嵐天 一個堅持左三年既願望又被我實現左，係時候要許下另一個願望，IVY master

又贏

上面潮文黎？

我迫不及待好想玩玩了

含大!含大!

性誕節仲有仆性day

我恆

雖然係潮文 但係岩岩出黎有咁既諗法係好

上面嗰篇好熟 係咪鏗哥啲文

做咩又比人推

連鏗哥都畀你擺埋上台

btw，如果無鏗哥當年篇文，我都無鬥志走後門入hku

見到篇文就覺得好懷念

篇文長到
改得勁辛苦